<corpus>
  <review rid="2067">
    <text>Enak dan murah. What more can you ask for? Beberapa flavor yang gw paling suka: bacio, pistachio, durian, hazelnut. And whats best is that you get free lemon water!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2525">
    <text>Sushi here are quite good, they come in various types that can take you quite long to chose which one to have. Spicy beef ramen: not spicy at all, fair taste, not bad.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1445">
    <text>MUGSHOT COFFEE     New place to chillin' out with your family and friends around Gading Serpong.   Unique concept and nice design that will spoil your eyes.   So, come to Mugshot when you're around.    Details :   Wifi (Yes)   Parking (Yes)  Debit BCA (Yes)   AC (Yes)</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3385">
    <text>Love this coffee shop. Speciality for coffee and their coffee bean taste and smell is good. Come here in not peak hour, although always crowd. Helpful barista</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3375">
    <text>Satenya enak, tongsengnya enak. Untuk harga hhhmmmm masih bisa ditolerir. Ga semahal djono yg harganya naujubilah itu. Asiknya lagi disini bisa mesen setengah porsian. Tahu sumedangnya enak! Dicocol ama sambel kecapnya enak banget! Tapii tahu goreng 15rb termasuk lumayan harganya, jd kalau ga kepingin banget ga beli deh.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1325">
    <text>Bakso malang favorit saya di Depok. Semua jenis bakso dan pangsitnya enaaak, berasa dagingnya, kuahnya juga enak. Bisa pilih paket komplit, spesial, atau biasa, tapi kalo mau pilih sendiri pakai bakso/pangsit yang mana aja dan jumlahnya berapa juga bisa. Satu bakso/pangsit harganya Rp.3000, bihun dan mie kuningnya gratis. Tempatnya cukup bersih dan nyaman.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1813">
    <text>Cafe ini emang cocoknya buat ngegame rame-rame. Selain disodorin menu makanan, disini kita juga dikasih list mainan yang bisa kita mainin rame-rame. Suasananya agak berisik sih ya karena rata-rata pengunjungnya pada heboh sama gamesnya. Jadi, kalau mau makan dengan suasana tenang, jangan datang kesini. Untuk makanan sih standard lah ya. Menu minumannya yang agak unik-unik.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3688">
    <text>Buat yg ga viasa ke daerah sini emang rada susah nyari nyaa patokan gang nya disebelah ace hardware persis. Makanannya sih top bangeet mighty mushrooms nya da best! suasananya bikin gamau pulang adem banget  Recommended &#128525;&#128525;&#127795;&#127795;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="430">
    <text>Ahhh. Is that a list of menu or waiting?! I think the management should thinking about resizing the place. Besides, I'd seen it too crowded and couldn't enjoy the ambient.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3158">
    <text>Walaupun tempat ny mungil, lumayan nyaman buat nongkrong. Gue pesen cake ny yg panda, enak bgt. Cake ny lembut plus ada buah2 an di dalem ny. Minum gue besen latte yg cold, nama ny lupa tapi bentuk ny jg panda. Latte ny pait jd ga gue abisin.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2643">
    <text>YUPSSS dateng kesini gara2 event telkomsel diskon 40% utk signature ice sempet beli oreo overload rasanya enak lembut bgt ice creamnya apalagi oreonya berasa abiss cuma sayang agak mahal aja harganya kalau normal price</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2852">
    <text>Nyari tempatnya kalo ngikutin maps rada2 ngaco hahaha interiornya bagus trus parkirannya luas. Waktu kesini pengen pesen ice chocolate tp sold out akhirnya ice milo dino. Banyak yg pada sold out stocknya. Akhirnya pesen truffle fries dan ini enak bgt, sampe mesen 2x hahaha &#128076;&#128076;,tempat nya Cozy, feels like home haha.. pelayanan nya cepet banget makanan di masaknya juga ga lama, cuma kurangnya ada lah... smoking area nya haha.. di luar dan tempatnya kurang asik aja ga kayak di dalem haha over all nice !! :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="948">
    <text>Love it here, the food is delicious and the place also not so bad for small resto. I really surprise actually to find out that this area own this place, it's like finding a hidden treasure. Cool place to hangout with friends ?</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3236">
    <text>Pizza Barboni serves wood fire pizzas and that's my number one reason why I will always fall in love with their pizzas. Kedua, tempatnya kecil, teeny tiny (ada 4-6 meja didalam) jadi enak kalo mau ngobrol lama lama disana. Ketiga, pelayanannya friendly and they seem to really enjoy working there which is really cool. And lastly, everything is reasonably priced! Murah banget untuk seloyang wood fire pizza yang enak,2 pizza with only 100k? Who dont want it? I love the way they made it, nah. I love everything of it</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3312">
    <text>Tempatnya bagus sekali, makanannya sesuai dengan keindahan tempatnya..  Saya merayakan 1st wedding anniversary disini, recommended!! Saya pasti akan kesini lagi :)  Thanks buat mas Herman yang sangat membantu makan malam saya dan istri.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2591">
    <text>Their place is small and not too many table. And when I come it's almost full. The barista kind with woman. Hahaha.. I like their croissant bread pudding. And their latte is good.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3427">
    <text>Gak terlalu terlihat resto tampak depannya... tapi dalemnya bagus bgt, nuansa garden dan dominasi putih cantik bgt. Tempat duduk desain ayunan favoritku!! Sayangnya rasa dari makanannya kurang... beef stroganof saucenya ga balance, begitu juga gordon bluenya. Lasagna terlalu berminyak dan Lemon Grass Orange lebih mirip air jeruk.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2507">
    <text>I've been here with my family for my dad's birthday. The waiter greet us and take us to the private room. I don't know if any public eating room or not in kayangan.  After 5 minutes waiting, the chef walk in and bring the ingredients and starts cooking. He made us 5 different foods. I can't explain the foods because i'm too serious looking at the chef cooking lol. (But you can see the foods in my photos).  The price is totally NOT for the student like me. What i heard from my dad, he spent almost 4 million rupiahs for 5 of us.   But i'm very satisfied with the foods and the kindness of the chef and the waiters.,expensive yet worth it!  beautiful view, generous size, not a big fan of the soy sauce it's very salty. &#160;but i enjoy the beef with HI view. really fancy!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3979">
    <text>Baru pertama kali makan disini, saya pesen bebek tepi sawah bakar. Bebek ya enak banget karena empuk dan pas banget bumbunya. Porsi bebek yang besar juga ga bikin kekenyangan ko malah bikin nagih. Satu porsi itu ada sayurannya juga dan sambelnya juga aneka macam. Buat minumnya saya suka banget lemon grass yang ada batang sereh nya, rasanya pas dan anget enak buat yang lagi kurang enak badan. Recomend lah makanan dan tempatnya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3076">
    <text>Clearly to be one of the tastiest and underrated! sate domba in Jakarta!    This is a go-to place for you people who love to eat sheep. It taste delicious, sweet and surely will satisfy your hunger. The thing that I like this restaurant than other vendors or places is how they serve it. Usually ordering sate domba/kambing have its strong and sometimes an unpleasant scent of the meat however the one that they serve smells less and it will gives a pleasurable time during devouring that tastiness!. Got to give thumbs up how they grilled the sate, they grilled the sate perfectly without any burnt markings on the meat.The sauce for the satay is only using a sweet soy sauce and onions. And for their ""Gulai Domba"" it taste freshh!tasty! And just delicious.    28 July 2016</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="729">
    <text>Pernah kesini, tapi tidak begitu berkesan. Makanannya biasa saja dengan harga yg a bit overprice. Tempatnya lumayan besar, jadi klo mo seru2an rame2 bolehlah....</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3794">
    <text>Jadi di Tebet Barat itu ada 2 outlet Pondok Mirah. Yang #1 itu seberang BCA samping Pasar Tebet, yang #2 sebelum BNI. Gue biasanya makan di #1, tapi kalau ga dapet tempat ya ke #2.    Porsi Nasi Goreng dan Mie Goreng di sini lumayan gede, bahkan buat standard gue &#128560;    Selain itu ada macem-macem seafood juga. Tapi yang paling gue rekomendasikan Cumi Bakarnya. Top.    Harganya agak mahal sih buat sekitaran Pasar Tebet (terutama seafoodnya). Tapi sebanding lah dengan porsi dan rasanya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3986">
    <text>Suddenly found this cozy place while im searching for another place and getting lost. Yup this place is cozy enough to me. They're over us 70% drinks either coffee or tea. For food? Not really recommended I was ordered chocolate lava when i came here and it doesn't taste good like it look. I like the chocolate inside but honestly they're put to much butter on it. I think you can imagine how it taste..  8 for price  8 for place  7 for F&amp;B</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1906">
    <text>The warmest coffee place I've ever been to.   Baristanya ramah banget dan senang berbagi pengetahuan soal kopi. Bisa coba bikin kopi sendiri sambil dibimbing baristanya. Seneng banget minum kopi di sini, di tambah lagi house blend nya ada beberapa pilihan, jadi para pencinta kopi bisa agak milih dari biji kopi yang lagi tersedia. Cool baristas, warm place, great coffee. Enjoying coffee has never been this perfect..</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="985">
    <text>First of all, let me make something VERY clear.    Coffee Bean &gt; Starbucks. K? K.     Well, except for on my visit to this particular branch.    It seems the ones in Jakarta often run out of essential ingredients.... Like the vanilla. After waiting in line for 15 sloooow minutes, I reached the front only to discover that they neither had my first choice nor my second because both required vanilla. Would've been nice if they at least had a sign up to let patrons know so they wouldn't have to wait so long. I ended up getting the MOCHA (3/5), which was okay, but I wasn't particularly a fan of. The CURRY PUFF (2.5/5) I bought from here was bland, and the pastry was a bit stale.    Their ice cubes are already bite size, so I always get an extra cup of ice for my teething toddler when I visit a Coffee Bean.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="710">
    <text>Makanan &amp; minumannya hampir enak semua. Porsinya juga pas buat bikin kenyang. Tempatnya enak buat nongkrong nongkrong, suasananya juga pas buat dinner.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3238">
    <text>Almost all of the food I've had here are good.  Unfortunately the portion is a little small for me. They use good ingredients and their cooking was good.     If you still have rooms after the meal you should definitely check out their snow ice section.  Everything is good.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="567">
    <text>Hmm Bebek Kaleyo.. Hari Jumat tepat saat hampir makan siang dan ketika sholat jumat, datang sendirian langsung dapat tempat. Makanan disajikan cepat dan ternyata enak enak enak. Cuma 35 ribu udah puas makan. Value for money bebek!!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1503">
    <text>Suka bangetlah sama cafe minimalis kayak gini. Waitersnya asik juga ramah. Apalagi ya, wifinya okelah. Taste utuk menu yg gue pesen nilainya good. Gue kayaknya mau kesini lagi soalnya ada satu makanan yg gue lupa namanya dan penasaran pengen nyoba. Ok, success ya Zuhause ^^" "worst taste, no educationed staf worst taste, no educationed staf worst taste, no educationed staf worst taste, no educationed staf       worst taste, no educationed staf</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1324">
    <text>Came for a quiet working session, while waiting for another appointment. The place was small, all smoking area, and the lighting was pretty dim. The place is perfect for working or chat quietly with your friends (by the time of my visit, EVERY table had the occupant with laptop or book). The service was pretty quick (although a single staff became the barista, the cashier, and the waiter at the same time). Price is okay, not overpriced, but not too cheap either.     Beverage wise, I had their cafe latte with no sugar (again, to make equal comparison with other coffee shop in town) and I have to say Casa Verde's latte was weak in coffee department. It was too milky for my liking (yes, I like my coffee bitter) but the coffee taste was there. It just wasn't strong enough.     Didn't try another food though. Maybe next time I'd try the food.    Cheers!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1591">
    <text>Lokasinya jauh dari jalan besar/jalan raya. Nyempil gitu. Tapi worth-it banget. Baru nemu coffee shop yang yaaa tidak besar tapi nyaman dan friendly. Orangnya ramah ramah. Gue disana pesen Ice Latte, harganya standar, but good taste. Ga sempet nyoba smoothie bowl/pastry nya krn sblmnya udah makan dulu. Bakalan dtg lagi ke tempat ini.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="869">
    <text>White Elephant located inside Kota Kasablanka Mall seems like a nice Thai place to try. We decided to give it a shot and was there for lunch. Had their Tom Ka Gai soup which we found it to be a bit too sour to our liking and we've had plenty of them in other Thai restaurants. Their Pad Thai was too oily despite looking pretty unique and appealing with its deep fried egg white topping. We ordered their Chicken with Cashew Nuts and found it to be delicious but their Beef with Basil was too spicy and small in portion. Consider yourself warned. The ambience and decor of the place was pleasant though. Overall, it was a decent Thai meal however you would find us coming back for more any time soon.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2396">
    <text>My favourite Thai Restaurant in Mall Senayan City. It's located at the basement level, very easy to spot, just at the middle area of the alley where you can find many restaurants in that area.  The place is very comfortable, the menu looks elegant. It's a big book with a thick cover, about twice the size of your ipad. It has some photos of the food, so you roughly understand what you're ordering.  The portion of the food is relatively small, which some people might find it unfair.  But for me it's perfect, I can order more food without worrying being unable to eat everything until finish.  Most of the food here are OK. One thing you MUST order is the manggo sticky rice. That will perfectly close your eatout experience.  Bring your CIMB Niaga credit card for discounts for both food &amp; beverages.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2373">
    <text>Kmrn coba level 2 dan level 3.. Baru bbrp suap lsg break dulu... Minum es jelly lsg setengah abis... Manteb parah tapi nagihhh    Seblak Jeletet Murni @seblak_jeletet   Yang buka sekarang di :  Pademangan 4 gang 4 sebrang BRI.    Level 2 harus ada 4 item. Level 3 harus ada 5 item.. Dll level 0-5. Ada macaroni, mie, krupuk, kikil, ceker, sayap, dll telor. 1 centong sambel itu 1 level. Klo 2 level 2 centong dan seterusnya ampe 5 centong.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2170">
    <text>A classic. Although the pork is so-so, the texture of the noodle is good. A good balance of salty and sweet, it is still a must go place for nostalgic reasons.    Oh, dont forget to buy the cakwe on the way out.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1612">
    <text>Situasinya lagi di area Senen abis keliling Jakarta, searching zomato buat nearest cafe, eh dapet Watt Coffee. Agak gak nyangka sih kalo di area Senen ada yg kaya gini, mungkin gue liat dr surroundingsnya kali ya..&#160;    Parkirannya sih luas banget asli deh, lumayan bgt. Pas masuk emang small coffee shop sih, tp COZY dan designnya suka banget. Maka dari itu enak dijadiin tempat ngobrol, browsing dsb.    Ternyata ada lokasi baru, di daerah Bangka, belum pernah nyobain yang disana sih. Mudah2an sih mirip2 yaa sama yang disini. Udah oke soalnya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3000">
    <text>Very nice huge space, minimalist architecture. It makes you feel comfortable to stay here long. The coffee is superb and staff are very friendly ?&#9786;&#65039;??</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1912">
    <text>Tempatnya luas bahkan terlalu luas, atapnya cukup tinggi sehingga membuat asap rokok tidak terlalu mengebul. Dan memiliki pendingin yang cukup, sehingga kita nyaman didalamnya. Better you check first their IG, they have many event</text>
    <aspects>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3196">
    <text>Cheese cake nya juara. Lembut. Tempatnya enak, cozy, parkirannya pun lumayan luas.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3546">
    <text>One of the most underrated dining spot in Bintaro. Bu Ida serves various authentic Indonesian cuisines that tastes absolutely superb like their soto mie, gado-gado, and of course, the nasi uduk. Their spring rolls are also quite nice. But you can really feel that it is frozen instead of freshly made. Still, every visit was always worth it.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1965">
    <text>Iga bakarnya mantap, bumbunya meresap, dagingnya empuk jadi ngga perlu susah payah makannya. Sempet juga nyobain sop buntutnya dan ternyata sama enaknya! &#160;Es lemon grass sebagai menu minuman juga patut dicoba. Setelah makan iga yang notabene banyak mengandung lemak, es lemon grass mampu menyegarkan lidah dan tenggorokan. :D</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1384">
    <text>Resto masakan jepang ini berada di ruko sebelah shell fatmawati. Makanannya ada shabu-shabu dan sushi dll. Makanannya bisa dibilang murah murah bangettt! Dan rasanya nggak kalah sama resto jepang lainnya. Walaupun belum terkenal seperti yg lain, resto ini punya potensi dikenal karena rasanya yg enak, serta harga sushinya murah ?" "Pelayanannya sangat2 memuaskan, ramah banget, very helpful. Kalau untuk minuman disini banyak macamnya Tapi Kalau untuk variasi makanannya agak kurang. Walaupun begitu porsi makanannya banyak dan rasanya enak sebanding dengan harganya &#128077;&#127995;&#128077;&#127995;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1635">
    <text>Gue sedekah ngasih rating satu yaa  Kalau bisa gak ngasih rating deh, gak patut utk dikasih rating buk...  Mengecewakan pelayanannya. ZONK!!!!,yang mau ke sini, gue saranin gak usah aja. mendingan yang ke daerah Tebet, soalnya di sini pelayannya ngacok. gak di training mulutnya jadinya gak ramah deh...</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2259">
    <text>Tempatnya enak, nyaman kursinya, walaupun agak kecil sih tp dekorasinya bagus, pelayanannya cepet bgt. Aku pesen steamboat spesial kuah tom yum rasanya enak seger sih kenyang bgt buat makan ber 3 tanpa nasi. Recommended deh</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3789">
    <text>Akhirnya nyoba makan di sini juga setelah dapat rekomendasi dari teman. Pas datang ke sana lagi jam makan siang jadi tempatnya ramaaaai. Tapi gue tetap dapat tempat duduk karena memang seat mereka banyak.     Gue pesan penyet komplit kecil sama teh manis dengan pilihan sambal yang pedas.     Pas datang, ukurannya buat gue termasuk besarlah walau namanya penyet kecil (diet mode: on).     Overall rasanya keasinan buat gue. Rasa asin memang relatif sih jadi kadar asin tiap orang beda-beda ya. Rasa ayamnya so so, pun telur dadar sama tempe gorengnya. Yang bikin agak kecewa adalah sambalnya yang tidak pedas dan rasanya kurang sedap. Kurang nendanglah istilahnya.     Tapi tehnya enak, dan lain kali sebelum makan mungkin ada baiknya jangan berekspektasi berlebihan, takut kecewa~</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1294">
    <text>A nice place to hang out with friends! Locale open till late too and its not overly crowded, smoky or noisy! Had the Peach Smoothie and its really refreshing! The Nachos tastes funny but the French Fries is yummy,</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2321">
    <text>Kalo menurut gue tempatnya cukup unik tp bagian papanya aja. Waktu itu gue pesen americano dan ga recomend bgt karna paiiit akhirnya gue minta gula tp tetep pait. Akhirnya gue minum red velvet temen gue, lumayan lah dan untuk ice cream semua rata2 60k dengan ukuran kecil. Kalo minuman kisaran 20-30k,my most fave of nitrogen ice cream! this place is unique, simple and cozy to hang out with your friends. quite often go to here if i wanna something sweet after had lunch or dinner. my fave is Avocado Espresso and Red Velvet with Cream Cheese Injection. they were so damn GOOD! not too sweet like another ice cream, and very soft. they melted in your mouth and i want it more. and i've tried Ulimate Dark Vader, it was good enough, but slightly bitter, so i don't like. the portion is pretty much but i always can eat them till run out HAHAHA their price is slightly expensive but i'm okay with this, because they have a very good taste. the service is fast and also friendly. really satisfy!!! &#128525;&#128525;&#128525;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1231">
    <text>The place is surely nice, with good ambience. Tapi.. Wifinya kadang bisa kadang engga. Sekalinya bisa, lemot banget jadi gue sarankan bawa modem sendiri aja. Makanannya macem2 tapi menurut gue sedikit overpriced.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3419">
    <text>Good meal. Quick service. Spot on for a good burger! We had honkytonk chicken &amp; the crabmeat burger. Hope they try a fish burger soon! Give the ice cream sandwich a go as well. &#9996;&#65039;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="574">
    <text>Bandar djakarta bekasi overall bagus, Tempatnya asik,nyaman, dengan tema laut keren dan yang terpenting makanannya uenakkk...bikin lidah bergoyang #serrrr</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3402">
    <text>I like eating here because this branch of Ikkousha serves pork in their menu. I usually order the Tam-Tam Ramens. Their portion is a bit small for me, but the taste is really delicious. My side order of Chicken Karaage came with a variety of sauces. The only downside of this place is that they have a long queque.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="24">
    <text>One of the top 5 Padang Restaurants in Jakarta. Ambience is average and typical but thank god they upgraded with an air conditioned area. Fantastic fish head curry, chicken dishes and mutton curry. Well everything about it is good. Never fails to deliver a satisfying lunch.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="285">
    <text>Ive been craving for a good Sam Gae Tang ever since I got back from my Seoul trip weeks ago. So yesterday after a meeting in Mega Kuningan area, I decided to have lunch at Bulgogi Brothers.    Bulgogi Brothers is known for their Korean BBQ but due of the above reason, I decided to order their Sam Gae Tang [* Korean style chicken soup - a whole young chicken filled with rice inside its stomach and boiled in hot soup with ginseng, dates and other herbs]. Sadly to say it was a bad decision &#128546; I should've ordered their BBQ as usual instead of ordering the Sam Gae Tang.     The Sam Gae Tang that I ordered was just..not right. I mean the chicken was not tender enough, the rice inside was too mushy, and there was not enough ginseng/herbs taste in soup as it should be.    For those of you guys planning to come here, I would suggest you not to order their Sam Gae Tang and just stick with their BBQ (and maybe their bibimbab) dishes. Do that, and you'll leave this place with a happy tummy &#128512;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2374">
    <text>Decent Thai food in Pacific Place. I like the Yam woon sun and manggo salad. Radna and pad thai is below average. Need to improve on the thai ice tea</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="274">
    <text>Aku pesen mushroom dabu-dabu rice with beef sirloin chunk 43k  Its super yum!!     Ice mocha nya jg enak!! 36,5k    Cm lucu nya minuman sama makanannya beda dikit aja hehehe    Ambience nya cozy! Homey bgt!    Will be back again :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="659">
    <text>Food was perfect, the portions were just the right sizes! The food was also still warm when served which was very pleasant. I ordered a mojito and it was one of the bests I've had. Their special martabak was AMAZING. Looking forward to go back soon!!!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2308">
    <text>Can I just say that this place really didn't live up to its expectations?  Food wasn't so great to be honest. I ordered spagetti aglio olio (like the typical me), and it was overpriced (90k?? I believe.) and it was bland and the portion was small.&#160;  I guess that's what you get if you're paying for the ambiance and solely the ambiance.&#160;  My sister ordered french toast and it was like it just literally dipped in eggs mixture and the texture was just weird.&#160;Which is a shame cause the place is gorgeous. Just need to raise the standard if they want returning costumers.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3749">
    <text>Sempet tergila2 sm choco lavanya, makan ditempat jg pasti bawa pulang buat di rmh, tp lama2 jd bosen.. Hehehe..  Hot chocolatenya jg enak.. Semua serba coklat.. Maniss semua harga terjangkau..</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3956">
    <text>YEAAA akhirnya ada waktu buat kesini,memang agak gakeliatan gt kalo dari luar padahal dalamnya besar, dan katanya ini pusat resto aranzinya ya?? misalnya masuk kedalam tempatnya gedeeee banget! ada tempat smoking room nya juga,dan ditambah dekor tempatnya lucu banget jadi tambah betah disini lama2 wkwk,trs waktu ituu ngerasain cake nyaa yg lagi promo, cakenyaa enakkk banget trs dekor kuenya jugaa lucu2, trs pesen yakitorinya juga sumpah enakkkkk banget gangerti lagi:(, trs disinii juga jual merchandise lucu2 gttt dan ada yg jual makeup&amp;skincare dari jepang&amp;thailand, dan akhirnya grgr penasaran dgn kosmetik jepang beli deh handcream&amp;lipstiknya wkwk.  untuk harganyaaa kayaknyaa b ajaa ga terlalu mahal2 jugaa, aku kasih 4.5 deh buat cafe ini hehehe, semogaa makin banyak promo2nyaa wkwk #anaknyasukadiskonan #lovepromo</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="809">
    <text>Nahhh ini kedoyanan para food bikers hahaha.  Murmerrrr sedap berselera....  Hakakaka    Ayok dicoba coba....kalo sabtu rame...tiap hari rame....tanjung duren macetnya ama yg lg parkir buat makan ini jajanan doank wakakaka  But worth it bro gan mas eneng...tante om...  Enakkkk.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3892">
    <text>One of the legit place to eat! Very Affordable and i was so thankful of their generous portion! Especially with bacon on top.. Tapi disini agak susah ya parkirnya dan sdkit panas</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2454">
    <text>Baca""review katanya ini cabang dr resto di jogja, karena malu gw yg kuliah di jogja nga tau jd icip lah kesini. Rasanya sih rnak, gurame nya krunchy nya pas banget sampe nga ada sisa itu ikan. Harganya jg bersahabat banget,mending kalo makan kesini rame""soalnya porsinya lumayan banyak</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="419">
    <text>Enak tempatnya nyaman buat ngobrol2 makanannya murah wifinya cepet &#128077;&#127995;  Ternyata ada tempat oke juga di daerah citra sini  Silahkan di coba fruite platter nya guys</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1010">
    <text>Currently I am living in Taipei. Today is my nephew's birthday. Unfortunately, I am not able to come to say happy birthday directly for him in Jakarta. Sugar Galerie helps me so much with very quick response for handling my cupcake request. The payment method process also provide very convenient way for me who is living abroad. The staff and manager give me very nice service and very nice talk through WhatsApp. I wish my nephew feels my love through the cupcakes from Sugar Galerie. Thank you. I cant wait to visit the Sugar Galerie in Jakarta soon.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3946">
    <text>Decent steakhouse in PIK area. You can pick which cut and how many grams you'd like.  They also offer Japanese shabby-shabu for those looking for something warm and soupy. It was good. Their friend udon is delicious.&#160;  You can also purchase your meat there if you'd like to cook your own steak or do shabu-shabu at home.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2425">
    <text>Ramennya enak banget, sesuai dengan foto dimenu... ditmbah dengan ocha yang dapat refill... buat betah duduk lama lama ditemanin live musicn</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="678">
    <text>Rasa nothing special, food presentation biasa, location bagus, atmosphere bagus, service bagus, harga a bit overpriced compare to the food taste</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="239">
    <text>Nasgor favorit gue sepanjang masa.  Udah ada dari jaman kakek gue, yang kebetulan dulu tinggal di pejompongan, tinggal jalan kaki ke bumen. Alhasil gue beberapa kali diajak kesitu, dan sejak awal nyobain emang beda.  Rasanya ringan dan memorable. Ternyata memang beda, dimasak pake tungku, tanpa minyak.  Ayamnya gak pelit, plus telor ceploknya bikin maknyus! Penggemar nasi goreng belum bisa diakui kalo belum pernah nyobain ini.  Menu lainnya juga gak kalah, ada mie goreng dan sate. Dijamin kenyang!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3148">
    <text>Happy day ini tempat favorit banget buat makan bareng keluarga ataupun buat ngobrol cantik bareng teman-teman. Tempatnya sendiri nyaman sekali untuk berlama-lama, ada smoking dan non smoking area. Harganya terjangkau. Menu yang ditawarkan sangat variatif mulai dari western, indonesian sampe chinese food. Selain appetizer dan main course yang beraneka ragam, dessert disini juga banyak pilihan, favorit saya lava cakenya.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="119">
    <text>Harganya cocok untuk mahasiswa, untuk tempatnya standar menurut gw dan saos pancakenya kurang banyak.coba di banyakin seperti pancious yang lebih banyak saosnya. untuk pelayanannya sih lumayanlah ngga lama"" banget,adonan nya enak tp kalo waffle mungkin bs lebih fluffy kali yaa. tp buat harga yg murah begini okelaah ya. dulu sering bgt ke pansuree kalo abis selesai kuliah dan pingin yg manis2 ya larinya ke outlet yg didekat kampus binus syahdan, tp sekarang udah tutup. outlet yg sekarang ini jauh lebih besar dan parkirannya jg cukup luas. tepatnya diruko sebrang binus square</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1335">
    <text>Kesini krn diajakin tmn... gw pesen bakso bihun.. munurut gw rasanya biasa aja sih.. tpu gak tau knp rame bgt disini .... agak lama juga pelayanannta yah</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3739">
    <text>Dulu suka banget makan disini, suasanya enak, cocok buat makan bareng keluarga besar atau kolega kerja. Tapi akhir2 ini kenapa harganya mahal sekali ya? Tidak sebanding dengan porsinya, tidak seperti dulu. Cukup kecewa sih tapi memang tempatnya sangat nyaman.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="197">
    <text>Menurut saya ini salah satu tempat terbaik untuk jenis makanan babi panggang. Selain gurih dan renyah serta bumbu yang pas, porsinya besar. Bagi penggila cabe tempat ini cocok buat kalian untuk berkeringat</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2764">
    <text>Karena suka bgt sama sumoboo, jadilah nyoba makan disini karna sumoboo ala ala. tapi ternyata harganya sama aja gak beda jauh hahaha, cuma isi disini lebih banyak dari sumoboo (banyak jellynya, bola2 taronya ga ada :() kenyang sih cuma makan dessertnya doang karna banyak di jelly, greentea ice creamnya sama bgt kok kaya di sumoboo..tapi yaa tempat enakan sumoboo kemana mana, ini sempit bgtttt</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2749">
    <text>Kalo ngebahas interior cabang yg di barito ini tempatnya asik banget dan lebih luas pastinya dibanding yg di tebet.   Dan penyajiannya juga unik, kreatif, dan keren buat yg suka foto dulu sebelum makan atau minum.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="305">
    <text>Bebeknya enak banget bener2 crispy, suasana restaurant mewah dan.bagus, pelayanannya ok dan waiternya sangat paham menu2 yg ada di resto ini. Sate lilitnya juga recommended banget ditambah presentasi yg menggugah selera. Harganya saja yang terlalu mahal</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3455">
    <text>Akhirnya kesampean juga makan disini setelah cukup lama batal setiap ada rencana kesini. Pelayanan restoran in bagus, waiter &amp; waitressnya sigap dan makanan cepat datang. Daging yang dipesan juga sesuai dengan harganya. Overall tempat ini cukup recomended baik untuk makan2 keluarga atau hang out bareng temen2.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3629">
    <text>Udah lama tau steak gunting yang unik ini, tapi baru sempet nyobain. Pas sebelum pergi kesana, gue liat menunya di zomato. Ada yang buy 1 get 1 free &amp; kata temen gue yang udah pernah kesana itu emang beneran free. Wah lumayan banget dong harganya bersahabat. Pas udah sampe sana tempatnya ga terlalu luas, tapi nyaman &amp; bersih ditambah banyak sofanya. Gue langsung aja nanya menu yang free, ternyata sekarang yang free cuma chicken steak sama wagyu nya. Karna gue perginya berempat, jadi kita beli 2 menu itu. Pas dicobain rayanya lumayan lah untuk harga segitu. Disana juga enaknya kalo minumnya teh bisa refill. Gue beli teh manisnya &amp; ga pake acara refill karna gelasnya aja udah gede banget. Selain menu steak disana ada soto kudusnya juga &amp; banyak yang beli. Mungkin nanti gue bakal mampir kesana &amp; nyobain menu-menu laennya.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="304">
    <text>JUARA KULINER KRENDANG buat gue! Kuah kari udang yg manis dicampur kuah kari kuning diguyur ke nasi, dgn topping babi, babi kecap, udang, acar, telor... Mantaap!   (sempet denger obrolan meja sebelah yg bilang dia uda coba nasi kari dimana2 di jkt &amp; plg suka disini. Uda 30x makan disini jg ktnya &#128514;)" "Diantara tempat - tempat bakmi yang ada di Jl. Hadiah Jelambar hanya tempat bakmi inilah yang paling ramai dikunjungi oleh para pembelinya...    Selain menyediakan bakmi bangka, tempat ini menyediakan pula makanan - makanan khas bangka yang nama - namanya wo pu ce tao lah alias nga ngerti lah hehehe tapi yang pasti semuanya lezat2 seperti halnya bakmi bangkanya yang saya berikan 5 bintang kelezatan...    Penjelasan lebih lanjut mengenai Bakmi Bangka 21 ada di Blog Bakmi Terlezat di Jakarta...                                                                  tirta-lie.blogspot.com</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1971">
    <text>Tempat yang kurang nyaman dan yang utama pelayanannya sungguh lama.  Apalagi sudah banyak yang mengalami hal yang sama, untuk 1 porsi indomie bisa menunggu sd 1 jam.  Tidak disarankan untuk foodie yang mengutamakan waktu.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2517">
    <text>I'm torn apart with this place. It offers local indonesian food, with the portion and the price of other luxury food, yet the taste is good. So do i like the place? I dont know, honestly.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2911">
    <text>Bingung banget milih resto ramen di ramen village... takut nggak halal juga kan, akhirnya memutuskan untuk makan disini karena tulisan 'no pork ramen' nya gede banget hahaha.     Order toripatan ramen shoyu. Porsinya besar, ramennya just okay karna dia bukan yang tipis tapi nggak tebal seperti udon juga.   Kuah kaldunya enak banget. Salty &amp;tasty. But too thick for me sehingga kalo minum banyak jadi eneg.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1478">
    <text>Tadi siang nyoba nasi goreng rendang itam enak banget klo suka berbumbu, nasi goreng digoreng pakai bumbu rendang jadi wangi kelapa kerasa banget.  Untuk pelayanannya biasa aja, kita yang harus proaktif untuk ambil menu sendiri.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1190">
    <text>I went here once with my friends.. in my opinion, the foods were value for money but not special.. this place plays house music so if you are planning to do some chit-chat with your friends, i don't think this place is a right choice. But if you are just going out for a chill dining, then it's good to be here :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1958">
    <text>Kesini iseng&#178; aja pngen tau kyk apa rasanya.  Kebanyakan menu fashion sushi drpda authentic sushi nya.  So far, ngga bs jelasin plus minus nya. Krna ya menurut saya standar hrganya (sesuai rasa sm menunya)  Seperti biasa, menu andalan Salmon Sashimi, Tamago Sashimi, tp ga asikk ahh Ocha nya kena charger,,, biasa lahh emak2 kan maunya gratisan. Hehehe...</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2826">
    <text>Suasananya asri, kl malam suasananya sangat romantis dengan lampu lampion yang mendukung suasana, bisa kasi makan ikan jg jadi tepat sekali untuk acara keluarga dan pasangan muda mudi. Dilayani dengan ahmad kasosih yg ramah</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2126">
    <text>Rasanya worth it lah dengan harganya, lokasinya aja yg kurang strategis, pk mobil mah ampun2an, paling bener nyarinya pk motor doang secara jalannya juga 1 arah. Klo dah nyampe sih nyaman buat nongkrong2 sambil ngemil2 ;)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3389">
    <text>Buat gue, Daiji Raamen ini adalah ramen paling oke seantero Bogor. Nuansa restonya diatur apik menyerupai rumah Jepang bikin asik ngobrol di dalamnya. Pilihan kuah karinya banyak dan enak-enak. Beberapa kali ke sini, belum pernah mengecewakan. Selain menu ramen, menu nasi karinya juga boleh dicoba, memuaskan kok. Overall, good place, good food, good experience!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1081">
    <text>Pastry-nya enak, yg almond manis tp ngga bikin mual karena kemanisan. Interiornya bagus, kayu-kayu gitu. Dan yg gue suka karena ngga begitu rame! Jadi enak, tenang walau depan sekolah letaknya. &#10084;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1299">
    <text>Barusan banget kesini. Pesan red latte. Enakkkk rasanya I love the flavor. Sekilas mirip rasanya kaya ada Milo tapi enakkkk aja pokoknya. Cozy place either. Will come back for sure!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1420">
    <text>Happy Day adalah resto yang selalu gw datengin pas lagi bingung meu kemana dan makan apa. Soalnya disini menunya banyak, mulai dari Indonesian Food, sampai Chinesse Food. Dessertnya juga enak - enak. Fave gw disini adalah seafood fried noodle! Sama cakwe udang mayonaise. Harganya friendly abis. Bahkan kalo hari Senin dia ada promo Rp 12.999+++ untuk salah satu menu yg udah ditentuin sama ni resto. Yang kurang cuma 1, kalo pas malem dan rame, pelayannya suka lama. Pas dipanggil cuma bentar ya.. abis itu ga pernah dateng lagi. Jadi yang mau makan disini pas malem, be patient ya.    Overall disini good. Suasananya juga cozy... Seru kok kalo mau dipake buat nongkrong / kumpul sama temen. Cuma ya itu, sabar ya :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="586">
    <text>Visiting this traditional restaurant with my co-workers on last Friday. We chose to sit on the floor since we came in group. I had grilled ribs. The texture of the meat is chewy yet not so chewy, so you can actually savor each bite of it. Never forget to order their special beverage so-called Coconut-Orange in the coconut shell.     I'm quite disappointed with the server who spilled the beverage on me. He did not apologize, and even walked away.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1627">
    <text>Tempatnya bagus kalau malem, kalau siang indahnya ga gitu keliatan.. soalnya masih terang.. n banyak yg kaya lg abis renov/mungkin lg renov.. bebeknya enak garing dan potongannya cukup besar dan nasinya sedikit.    Dessertnya coconut crea pie itu enak.    Ada makanan pembuka juga seperti jajanan pasar (saya lupa namanya karena dipesenin).    Overall Ok.  but better come in evening.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2733">
    <text>One of the best escargot I've eaten in jkt. The restaurant itself is located inside kemang village. It is sophisticated and classy. The restaurant stated that they applied molecular gastronomy where the food meets science. You can feel it from the service and atmosphere that it is indeed a highclass restaurant.     We ordered the escargot ala burguignonne which cost us 95k. The portion is generous though, compared to some restaurant that serves escargot with the same price but smaller portion. I dont quite enjoy exotic food such as escargot so i seldom eat it but this once it tasted nice and i managed to eat about half of the portion. If you like escargot, definitely have to try colonial's!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2759">
    <text>Buat nongkrong2 anak muda ok lah disini...suasana yang nyaman dan pelayanan yg ok mendukung banget buat hangout sama teman2 dikawasan rawamangun. Out door  nya bagus dan ga sumpek, dirancang buat kita betah disini. Makanan yg gw pilih bake dori, salmon everyday dan iga bakar mentega, minuman nya ada pineapple fun, avocado fountain sama mojito strawberry...semua nya enak dan tidak menguras kantong harga nya. Dibanding cafe2 lainnya menurut gw harga disini msh ok lah ga mahal2 bgt. So gw ksh 2 jempol buat tempat nongkrong ini walau msh terbilang baru tp udah bisa dibilang destinasi tongkrongan anak2 rawamangun.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3711">
    <text>Well this is the best nasi kabsah i ever try! All my family like this. But the place isn't my fams kinda place, so we always do the take away order. But i really recommend this place for nasi kabsah&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="156">
    <text>Oh I am sooo hate this place, the service is 2 from 10! I came here for breakfasting and ask the front liner is there any empty desk or not, she said full only at bar. But I said I saw some people came out from the smoking area I guess their table its empty and she said ""let's check by yourself"" really???? The food is expensive but the service very ZERO!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3445">
    <text>Yummiest ice cream. Perfect taste. Me like it much.    Favourites are brownies vanilla ice cream and cookies and cream. Last time visited, tried banana split. It just okey.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2470">
    <text>Rasa nya standard cenderung hambar. Kurang sesuai dengan harga nya. Buat nya terlalu terburu2 karena ramai, tidak mementingkan kualitas. Lamien nya keras, otot mulut sampe pegel, daging sapi nya juga keras, malahan dikasih bagian otot / uratnya (bukan daging)." "Suasananya enak, very cozy n calm. Servicenya biasa aja, and the food:  - takoyaki: very soft, pokonya enak deh, sama saos dan toppingnya. Isinya jg berasa.  - okonomiyaki: enak juga, very soft and creamy, isinya berasa dan telornya jg berasa and i really really like it.  - volcano pake fresh salmon: biasa aja sih klo mnurut gue  - salmon baked crunchy: biasa aja sih sushinya, ga seenak tako sm okono hehehe.  Intinya my fav itu okonomiyaki n takoyaki, u shud try it!,dulu ini menjadi salah satu tempat favorite ku karna lumayan enak, murah, dan tempatnya ga terlalu jauh dari rumah. makanan kesukaan ku disini yaitu ada salmon baked crunchy, tamagoyaki, dan volcano. tapi, kemarin aku nyoba makan disini dan harganya naik banget bahkan menurutku lebih mahal dari sushi2 yg udah terkenal dan lebih enak, sashiminya kena 60ribu sedangkan di sushi tei ga sampe segitu padahal sashimi disini tipis banget. jadi kecewa dan berfikir untuk gaakan balik lagi dengan perubahan harga yg menurutku ga sesuai.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2578">
    <text>Sesuai namanya mereka nyediain beragam  minuman olahan susu. Kalo buat tempat ngobrol sama temen cukup nyaman.    Pesan 2 milkshake   -choco banana, kurang manis menurut saya. Lebih dominan rasa pisang dibanding coklatnya  -momo matcha, kurang terasa matchanya. Berhubung saya suka bgt sama rasa matchanya.     Roti bakarnya sama saja kaya roti bakar pada umumnya, cuma agak sedikit gosong dibagian bawahnya. Next time jangan sampai gosong ya.  Waiter, servisnya cepat dan sigap  Ambiance, nyaman. Anginnya sepoi-sepoi karna tempatnya dibuat semi outdoor.     Saran untuk estetika cafe, bagian taman tengahnya jangan dikelilingi tali rafia, terkesan kumuh diliatnya.,kebogor kesini bareng temen, tempanya sih pek, makannya juga oke. Sesuai dengan mananya minumannya didominasi dgn susu. untuk harga terjangkau sih, tapi pelayannanya rada lama. tapi yang lain oke</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3678">
    <text>Lumayan rame kalo jam makan siang...makanannya biasa aja tapi lokasinya yg deket kantor dan harga yg lumayan terjangkau buat restoran ini rame...ga ada yg spesial sih sebenernya...servis nya aja yg lumayan cepat :)" Tempatnya luas.. makanannya lebih banyak macamnya daripada yang di pasar baru.. minumannya juga.. lebih suka cfc yang disini.. pelayanannya biasa saja.. makanannya enak.. sama seperti fast food tempat lainnya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1924">
    <text>Boga Prabu ini sama seperti Boga Prabu yang di Cibubur    Lontong Cap Gomeh disini juara banget menurutku!!     Makanan yang lain juga enak-enak seperti nasi bali, nasi bogana, nasi uduk dll  Aku juga sering beli paket nasi kotaknya (boga prabu cibubur) untuk acara-acara    Kalo minumannya yang segar Lychee Lime Squash" "Open very early in the morning at 6am, good to have your quick breakfast.  The noodle is chewy and tasty with pork topping.  If you like mie karet , you will like this one, it has decent option of toppings.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="515">
    <text>Okay foto ini sih udah lama bgt diambil.  Martabak carnivalnya menurut gue enak tapi karena semuanya topping yg manis2 jadi@ kemanisan gitu. Martabak ini 2 potong gue makan udah bisa bikin kenyang. Eat happens pelayanannya cukup baik, pelayannya ramah. Tapi sayang yg di Tebet tempatnya cukup membuat gerah karena pengunjungnya yg ramai. Tapi untuk menunya i give (7.5/10)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2779">
    <text>Tadi gue first time lewat Beji pas lewat dpn cafe ini, gue lgsng trtarik buat dtg  Karna baru bgt buka.  Gue mesen beberapa makanan yaitu roti choco crunch , sossis and potato pke sauce bbq apa tau namanya lupa, sm pizza mie pake topping smoked beef.  Gilak gue rasa utk servis msh hrs byk belajar deh, gak kyk td pelayannya gak peka.  Masih kaku gt. Terus masa gue dah hampir 30menit lama gak ada satupun mknan yg dtg.  Trs cwok gue manggil waittersnya nanya mknannya dah jd apa belum, dan mas2 nya blg ""maaf ya mas td kita bingung cari yg mesen"" buset deh trnyata bener meja sblah gue kyknya dah mulai bosen.  Pelayannya pun terlihat pd masih kebingungan.  So klo mnrt gue dri segi makanan sih lumayan, service dan prosedur pelayanannya sih yg mesti jd concern, kliatan bgt blm ready.  Pdhal tempatnya dah keren, luas bgt. Interiornya keren.  Smga bisa terus maju." "Worth to try for cakalang lovers &#128153;&#128153;&#128153;    Nyobain cakalang fufu rabe rica &amp; perkedel jagung. Parah sih enak bgt dua-duanya. Sayangnya cakalangnya kurang pedes menurut gw, kalo lebih pedes pasti makin enak! Perkedel jagungnya bener2 jagung semua isinya, gak berasa rugi jadi pas bayar&#128514;  Parah sih ini bikin nagih bgt, udh 2x ke sini, tp pesenannya gak ganti2, dua itu melulu &#128541;    Love Sarang Oci so much&#10084;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="372">
    <text>Coming to lyon for trying the brunch all you can eat in Saturday. Get all my favorite menu makes the price soo Worth it. The service was okay, because we have to wait almost an hour till our food came and better order a lot of food in the beginning (the portion is really small, for me I ate 8 plates of scallop alone). And across our table order 20 plates to eat alone! So you can imagine how the portion size. But we will back again if we are craving for French all you can eat :D,makanan ok..untuk level masakan french 8...tapi yg parah servicenya...tdk sepadan dengan nama besar lyon...sangat disayangkan....pelayan tdk ramah,not attention to detail...mungkin karena kekurangan staff</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2376">
    <text>Pertama saya makan disini, saya pesan nasi bakarnya. Rasa pedasnya pas dan ayamnya pun montok. Rasa sambal juga segar di mulut. Lalu, untuk minuman, saya mencoba ys merah putih, yaitu minuman campuran kelapa beserta susu dan dilengkapi dengan pacar cina. Rasanya pun luar biasa, cocok untuk menemani nasi bakar saya. Sebagai hidangan penutup, saya memesan mochi mangga...    Untuk pekerja daerah SCBD, dapat memilih tempat ini untuk makan siang karena tempatnya pun nyaman dan strategis.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1994">
    <text>Tempatnya kecil tapi cozy bangettt.  Makanannya juga enak.  Harga standaar.  Recommended sih tp kalo buat ngumpul rame2 kurang enak sih karna kecil</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3497">
    <text>Untung aja ketemu Gading Aroma Seafood. Pas bingung2 mau mkn seafood cari2 di daerah kelapa gading. Kita ber4 pesan ikan steam aroma, cumi telor asin, kepiting asap, dan kangkung balacan. Ternyata rasanya benar2 mantap banget. Tempat jg bersih. Cuma letaknya agak ke ujung. Kalau dari 212 masih lurus terus rah ujung lalu puter balik. Ga salah deh bisa ketemu makanan enak lagi nih. Recommended banget." "A hidden gem inside the hustle and bustles of the electronic center.     Humble, warm and they serve the best coffee ever!  Toraja, kintamani, mandailing, all freshly roasted beans.    The Baristas very knowledgeable and they brew the coffee with love.     manual dripping the coffee to the utmost perfection.    IMHO this is the best coffee store in Jakarta.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="595">
    <text>ZERO Points!""  Why is everyone so oblivious to the unhygienic way food products are on display at this outlet? Bread is left out in the open on display while thousands of people walk pass it only centimeters away, some sneezing and some coughing onto it. I've seen a lady sneezed her snot right onto the bread. This is outrageous! There should be a cover of some sort to protect the bread. Unfortunately for us, the city has no health inspectors to enforce hygiene. This is where Zomato and Zomatoers come in. Spread the word. Don't buy bread here because you will get sick and spread your illness to others. This place deserves ZERO points but the lowest point I can give is 1.0.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1786">
    <text>This restaurant in horison hotel at bekasi...im at here now having my breakfast with someone special...the place is very big..there is indoor n outdoor...for breakfast today we choose to sit outdoor to enjoy morning sun...there is so many various of food..start from chinese food..indonesian food..n western food..today i ate the oncom rice..taste not bad..my only complain only the coffee not strong enough for morning attack..but..i love this place..nice view n waitress also very nice n polite..i hope i can back here someday to taste the bubur</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="19">
    <text>Ke sini udah lama, beberapa bulan yang lalu. Ribsnya lembut bener-bener lepas dengan mudahnya, sayang menurut gw rasanya agak terlalu manis waktu itu.  Dessertnya yg gw suka, decadent brownies. Pengen balik ke sana tp mau nyobain ayamnya atau apple crumblenya, bukan ribsnya.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="998">
    <text>Udah bertahun-tahun gak ke ohlala jadi cukup surprised juga dengan menu yang makin bervariasi. Agak nyesel juga tadi perut udah keisi karena bnyk bgt menu yg pngn gw coba hehehehe..  Gw pesan lasagna,avocado chocolate,sama Charlotte noir cake..dan smuanya enaaaak bangeeeet.. avocado sama cake nya gak terlalu manis jadi gak bikin eneg. Lasagna nya daging bnyk,pas sama ukurannya.  Sevice oke,pelayannya ramah. Tempatnya ada indoor dan outdoor kalo yang mau ngerokok ataupun liat view jalanan yg macet hehehe. Top deh pokonya!!!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1193">
    <text>ENAK PARAH!! Gangerti lagi seafoodnya enak banget disini :( cumi goreng tepung saos padang, keong lada hitam klo gak salah namanya, udang bambu bakar sm cah kangkungnya enak bgt. Tempatnya jg bersih dan nyaman ber ac, pelayanannya cepat dan ramah.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3586">
    <text>First impression dtg kesini terkesan seperti cafe british. Dgn interior yg keren dan suasana yg nyaman serasa dirumah sendiri. Owner dan barista nya yg ramah dan sangat bersahabat menambah keseruan untuk nongkrong disini. Harga terjangkau dgn kualitas rasa bintang 5. Disini disediakan gitar dan drumbox, free untuk digunakan. You can sing as loud as you want. Cafe ini pun dilengkapi dengan wiifi, smoking room, parkiran, dan suka diadakan nobar. Siapapun yg dtg kesini pasti akan kembali lg. Seperti saya yg ketagihan menghabiskan waktu disini.   RECOMMEND !!! &#128522;&#128522;&#128522;&#128522;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1350">
    <text>I am not really a big fan of nachos, but I don't know why if would like to try new restaurant I always order nachos fot trial,     Simple food but from the sauce I could know what  the chef 's  taste         Food so far ok, price is not cheap.  I like the ambiance,  but the place is too small and I prefer go there in the afternoon to enjoy the sunset and also the traffic :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="958">
    <text>New cafe here in Kelapa Gading, the place was designed beautifully, it does resemble the name. Tried one of their korean teas, and their iced coffee the other day, both were okay, but did not impress me. They have this make-up counter, but i don't know  if it's useable. A real unique concept.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3252">
    <text>Udah sering ke milk me  Tapi baru kali ini ke pondok gede    Yang paling fav menurut gue   Susu dingin rasa alpukat    Itu enak nya ga ada yang ngalahin :D gurih gurih manis gitu    Tapi emang kalo di milk me . Makanannya agak lama   Makannya cuma dikasih nilai 4,5 ya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2099">
    <text>The food selection is limited but taste wise is ok. However the place is just top cramped. We can really enjoy the meal seated on those chairs. Plus ventilation is a problem. So ladies who have been to the salon get ready to go for another round to remove the smell.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1815">
    <text>Nyobain tempat yg lagi hitz di bintaro, lokasinya kalo dari burger blenger lurus aja, belok kiri sebelum indomart abis itu lurus lagi ada di kanan jalan, ntar juga ketemu pokoknya gak pake plang atau tulisan kalo ini ternyata tempat ngopi lucu. Oke kali ini gua dan sepupu pesen caramel latte, ice chocolate, ice cappucino dan ayam Pi-nyar(kalo gasalah). Pas kita abis bayar ribetnya itu kita mondar mandir ambil pesenannya sendiri, Omg! Overall kopi dan makanannya enak dan tempatnya juga keren buat foto-foto. Kekinian bgt lah pokoknya, bro and sist kudu datengin nih tempat..</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2914">
    <text>Ini tempatnya asik buat ngerjain tugas atau kerjaan kantor. Tapi sayang, makanan dan minumannya gak ada yang enak. Waiter gak ngerti isi menu2nya. Lama pula datangnya. Saya pesan hot cappucino, gak berasa blasa kopinya. Encer dan kebanyakan susu.   Pesan cemilan, yang datang salah melulu dan gorengnya kelamaan.  Kayaknya gak ada chef dan barista yang qualified disini. Jadi sayang aja tempat bagus disia2kan dengan yang hidangannya kayak bikinan amatiran.    Wifi nya sih kenceng. Jadi cuma dua hal yang OK disini : tempat dan internet. Seandainya boleh bawa makanan dan minuman dari luar &#128527;,been listed as my new favorite place to hang out. Minumannya variatif, mulai dari kopi, susu, coklat dan mocktailsnya. quick bites nya juga lumayan banyak pilihan dengan harga yang bener bener ramah dengan kantong. ambience nya cocok untuk nugas dan ngobrol. and lastly, love their lemongrass mocktails!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="20">
    <text>Pertama kali makan di Jittlada tahun 2004 (di Jl. Sultan Agung, Guntur) langsung jatuh cinta dengan Pandan Chicken. Dan sering take away. Tapi sejak ditutup jadi ga pernah lagi beli.   Sering lewat Jittlada di Grand Indonesia tapi belum pernah coba. Akhirnya Januari 2016 nyobain Jittlada di Lotte Shopping Avenue. Kemudian mengulang datang lagi bulan Mei 2016 lalu.   Dengan pilihan menu yang sama yaitu:   Pandan Chicken, Fried Fish with Thai Herbs, Mango Salad, Spring Rolls, Mixed Vegetables, Traditional Spicy Soup (Tom Yam), Durian Sticky Rice dan Breeze Cucumber Cocktail. Sayangnya ga semua menu sempat diphoto.    Semua makanan enak, hanya Durian Sticky Rice yang kurang mantap rasa duriannya hehehe maaf ya karena saya adalah pecinta durian.     Untuk porsi cukup buat share bertiga, kalau lebih ya harus menyesuaikan.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3773">
    <text>Hal yang paling saya sukai di restaurant ini adalah semua makanan dimasak menggunakan olive oil. Sehingga tidak hanya lezat, tetapi juga sehat.  Untuk makanannya, saya merekomendasikan ""Golden Olive Chicken Set"", ""Korean Charbroiled Chicken"", dan ""Cococup"".  1. Golden Olive Chicken Set  &gt; A piece of golden olive chicken with Korean salad and mashed potato or rice as the side dishes (optional).  Ayamnya super crispy dan gak oily.&#160;  2. Korean Charbroiled Chicken  &gt; 3 pieces of grilled chicken served with sweet barbecue sauce and french fries.  Ayamnya tender dan saucenya enak!&#160;  3. Cococup  &gt; Small pieces of chicken fillet mixed with sweet and spicy sauce.  Chicken fillet-nya crispy and tasty. Untuk saucenya, menurut saya lebih dominan pedesnya but it was nice. Worth a try.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="846">
    <text>Jaman kuliah dulu (2012) sering kesini karena tempat sangat cozy dan makanan enak2, namun sekarang (2015) sangat amat turun kualitas, meja retak hanya di tambal, kualitas pelayanan parah, karyawan baru blm di training dengan baik, sy order curry udon, chicken katsu ramen dengan ramen keriting dan telur tamago 1/2 matang, setelah menunggu 30mnt di tengah suasana yg sepi hanya 5 table, wow lama sekali, akhirnya pesanan datang, lalu yg terlihat secara visual, curry udonnya platingannya berantakan, dan telurnya full matang serta ramennya lurus, wow, sy complain akhirnya menunggu lg 20mnt, begitu di makan, rasanya sangat jauh turunnya dr beberapa tahun yg lalu, well  Sori ngk akan balik lg</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3446">
    <text>Good food, good price, late business hour (open till 2am). Seafood kangkung hotplate and fried vermicelli are my family staple menu. Fast service is one of their forte</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1830">
    <text>Resto ini sudah ada sejak jaman kecil saya, mungkin lebih dari 20th yll.  Sudah renovasi,  pindah,  renovasi lagi,  sampai menjadi yang sekarang ini.  Makan disini seperti nostalgia untuk saya,  kenangan saat sering makan disini dengan almarhumah ibu saya.  Malam ini kembali saya mengunjungi resto ini dengan suami, ayah,  dan keluarga saya.  Ayam bakarnya tetap seenak ingatan saya,  dan yang special,  kami pesan kepiting asap.  Tampilan dan rasanya istimewa.  Berbagai jenis sambal tersaji di meja.. Sambalnya juga enak.. Will always be back for more..  For the good food and the good nostalgic feeling..</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3289">
    <text>Had a lunch treat here(dunno why people in my office love nasi padang so much) .... But i love nasi padang so much too. Love this place too, something humble yet still with good foods.,udah lah ya gausa ditanya enak apa enggak, udah pasti susah ditolak kalo masakan padangnya. berbumbu dan manjain lidah banget :)) gue pesen nasi pake lauk rendang harganya 20 ribu. Murmer." "Good choice untuk penyuka cumi bakar dan ikan bakar. Bumbu bakarnya tuh enak banget.  Kerang dara rebus nya juga enak dengan porsi banyak dan saus nanas.  Overall enak, harga normal.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
	</aspects>
  </review>
  <review rid="1386">
    <text>Personally, I like ramen with soup than soba. For the quality abura offer is premium and the portion is perfect for singles. I tried the soba with thick creamy sauce and a plate of gyoza. Prefer on the lighter side? They have soyu soba.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2112">
    <text>Yang bikin beda disini itu ya pedesnya yang bener2 bikin bibir jontor dan nama menunya yg unik. Namun resto ini cepat sekali sold out so kalo yang mau nyobain ramennya mending dateng lebih awal.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3524">
    <text>Kunjungan pertama ke daerah Serpong, kita sarapan di Soto Betawi ini dulu karena katanya enak, terkenal, dan cepet habis. Tempatnya kecil, hanya di ruko &amp; emang rame banget pas kita dateng berempat. Sampe harus nunggu mejanya dibersihin dulu pas duduk.  b.	Sotonya ada pilihan tumis &amp; kuah, kuahnya pun ada yg bening &amp; santan. Karena khasnya soto betawi adalah kuah santan, gw pesen itulah dengan isian daging &amp; paru. Datengnya cepet, dan first impression kuahnya cukup kental. Tapi pas nyobain kok agak bland ya, kurang nendang. Pun isiannya hanya pake tomat &amp; daun bawang doang, gada kentang, dan empingnya harus nambah. Gw tambahin sambel, lumayan pedes tapi rasa khas soto betawinya gak keluar. Karena ada turunan Betawi, jadi lidah gw lumayan kebiasa sama kuah soto betawi yg khas &amp; nendang. Tapi disini rame dibicarakan doang, menurut gw rasanya biasa aja &amp; tempatnya panas!,ini tempat gak pernah sepi. sotonya enak banget. buat yg doyan soto harus coba soto ini. very recommended! harga emang gak bohong. kaldunya sedaaap</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1821">
    <text>Medium sized bar. Nice place to hang out. Young crowd. Music not so loud thus you can have a chit-chat without screaming. Drinks &amp; service are great. The only thing is it has a co-ed toilets.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2475">
    <text>Tempatnya aja yang lucu tapi kurang cozy kalau untuk quality time, menu makanannya pun lucuk2 dan rasanya oke, untuk pelayanan nya juga ok, overall oke lah.,pertama kesini karena tertarik dengan tampilan cakenya yang lucu lucu banget, pas nyampe sana, 1st impressionnya very good krna pelayanannya ramah dan atmosphere tempatnya walau kecil tp nyaman, waktu itu order beberapa item salah satunya signature drinksnya Shake A Bear and that was soo delicious haha, cakenya juga enak enak semua gak enegg, harga juga terjangkau and dont know why lagi beruntung apa gimana wktu itu dpet compliment free Hello Kitty Cotton Candy yg supeerb cute and sweet. buat penggemar dessert especially cake lovers, this place definitely worth visit&#128523;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2071">
    <text>Beli ini pas malem2 di kokas yg bentar lagi mau tutup dan hampir semua habis rasanya .. Pemgen coba yg cheese tp abis akhirnya pesen nutella itu pun krna kekenyangan abis mkn wingstop jd dbawa pulang, makannya baru besok pagi hehe tp rasanya masih enak loohhhh...</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3360">
    <text>One of the best restaurants I ever eaten I highly recommend coming. The food has a fantastic taste. I recommend trying one of the hamburgers.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2294">
    <text>Makananya oke plus service jg oke banget kok. Suasananya sangat nyaman bikin makanan tambah enak deh pokoknya. Banyak area yang juga bisa buat dibooking buat acara biar lebih mantep.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1423">
    <text>Sukaaaa banget manggo yakultnya...enyaaaak ... Konsep cafe nya lumayan seruu (ala2 anak muda)  ada indoor dan outdoornya... Dan plus plusnya adalah "" ada toilet bersih"" didlm cafe ini hehe jadi si tukang beser ini gak repot ke toilet sebentar &#128523;&#128523;&#128523;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1908">
    <text>Jaringan resto Padang ini udah terkenal dan punya cabang di mana-mana. Sekedar sharing aja waktu gw nyobain Nasi Padang dengan lauk Ayam Gulai. Santannya kerasa banget, disiram ke atas nasi hangat dimakan bersama-sama dengan sayur singkong dan cabe hijau benar-benar enak.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3627">
    <text>Was been here for a couple times. Tempat ini letaknya di atas Seorae - Korean Restaurant. Pas nyampe kayak ada di station korea gtu.     I was ordered spicy chicken wings with cheese and dongdaemun patbingsoo. Lumayan bkin melepas rindu semasa di korea. Chicken wings with cheese nya agak krg cheese nya, kl di korea cheese nya bener2 melimpahh bgt. Disini msh agak pelit haha. For the patbingsoo 4/5.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1880">
    <text>Selalu suka fat bubble cabang manapun! Desertnya enak-enak, minuman yg di gelas itu juga enak-enak, makanan mereka juga lumayan.    Kemarin (not exactly kemarin sih) kesini dan kita pesan pepperoni pizza dan minumannya mango yakult (aku) sama peach yakult (partner makanku).    I'd say pizza mereka lumayan ya, dan minumannya seger2.    Cocok buat kumpul2 sama temen utk sekedar nongkrong dan chitchat,gue suka banget kesini karna tempatnya cozy bgt parah, ada wifi, ada stopkontak, lengkap bgt. cuma ya AC nya kalo bisa di dinginin lagi yaaa karna klo siang panas bgt boss, gatau deh kalo malem.  kalo kesini, paling fav itu pesen Spaghetti Carbonara. Paraaah itu candu banget sih karena porsinya banyak bgt ini penting buat gue, trus gatau kenapa rasanya cocok bgt di lidah gue. creamy nya pas bgt dan pokonya top deh. cuman terakhir kali kesini beberapa hari yg lalu, gatau kenapa rasanya kyk beda kyk kurang garem kurang gurih apaaaa gt huhu.  Kalo minuman fav gue sih ya Choco Oreo Smoothies :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1637">
    <text>Pelayannya cepat dan responsif. Sushinya fresh, isi dan ukurannya cukup. Ochanya terasa, tidak hambar. tempatnya mudah di temukan di mall kelapa gading.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1560">
    <text>Aneh juga saya langganan makan disini tp malah belom nulis review disini :)) resto ini adalah resto makanan rumahan favorite saya kalo lagi ke Penville. Menu favorite saya Gulai daging yg cukup kental &amp; gurih buat saya, &amp; Bebek penyet sambal hejo yg Tobh...! Minuman fav saya disini tentu saja es teh manis dengan porsi segayung :))   Untuk kopi di Kopi Legit ini pun punya rasa yg khas, cukup kental &amp; asam mirip kaya kopi2 khas kopitiam yg bener2 bikin melek... Bagi yg suka kopi2 soft a la starbucks mungkin ga cocok ngopi disini (sesuai selere sbenernya ya...). I love this place pokoke! Jadi laper..,kopi ga lengkap rasanya klo ga pake rokok, itulah pepatah perokok dari jaman dulu.. nah tempat ini menyediakan smoking area yang indoor ( malah yg non smoking diluar area resto tp masih dalem mall)    dipadukan dengan makanan yang enak, cemilan yang unik lezat serta kopi yang legit menjadikan tempat ini area meeting ato kongkow favorit...    kemaren gw pesen kopi bali disini, kopinya standar enak... apalagi dibarengin sama roti nutella yang masih pake roti tebel jadoel plus taburan coklat dan susu kental..    makanan berat yang kami pesan adalah soto betawi, bihun sea food dan ayam pecel sambel bawang...  soto betawinya manteb, kuahnya gurih dan isinya lumayan memuaskan..  ayam bawangnya sambelnya enak! mirip2 sambel matahnya bali..  bihun seafoodnya juga manteb, isi udang dan cuminya banyak, tapi porsinya agak kurang nampol...    foodraider result: overall tempat ini enak banget buat makan siang or meeting client, pilihan cemilan tradisionalnya banyak dan banyak makanan nusantara..</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="148">
    <text>Have you try it? It's unique &amp; yummy! I really like the rice ball, it's filled with chicken &amp; nori. Also you should try this grilled spicy chicken with it's special sauce, so hot &amp; tasty! But.. Maybe you shold be patient, because the service is quite too long. I should waited for half an hour to eat this food.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1282">
    <text>I have been a big fan of their food since their early days (when they did not even have branches in Jakarta). But honestly, the food quality has been degrading. When I ate the Yamien Noodle today, the chicken floss which was used to be very tender, was a bit tougher. It was not as enjoyable as usual. And something felt missing, but I can't tell what it was.     The strawberry, that has been gone for a while, is now back. But when you ask for pure strawberry juice that costed 26k (excluding tax), you'll get very disappointed. They used to juice all strawberries with only a little water. The one I bought today was 70% water with very little juice. Understand that the berry is so scarce nowadays, but that mixture is rather unacceptable for me.     The Batagor was exceptional. I love every bite, and the Siomay was okay (although it got smaller everytime I ate them).     Food came first before the drink. It actually took them longer to prepare the drink....</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3936">
    <text>Sypa yg gk demen makan ikan.. Ni gw bru cobba deh ikan di ayam krmes kraton ternyata enk bgt yg mntp sambel nya lohh ada 4 macem qt bs milihh pokoknya mesti coba" "Kalau mau mendapatkan makanan Japanese Food dengan harga terjangkau boleh cobain di sini. Harganya super murah jadi kalau mau review rasa nya, agak bias. Not bad sih sebenarnya, tapi kalau buat gw mungkin bukan tempat buat nongkrong kalau lagi cari tempat makan.                                                                  jktdelicacy.blogspot.com</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3423">
    <text>Tempatnya enak, cozy. Bakalan jdi salah satu tempat favorite baru gua ini buat nongki hehe.   Dia tempatnya luas, interiornya juga bagus, banyak chargeran wkwk, ga berisik tempatnya, tenang. Enak banget buat ngerjain tugas, atau cari2 inspirasi. Wifi nya kenceng hehehe.  Makanannya enak, terus karena porsi nya yg regular aja itu banyak menurut gua jadi ga mahal. Satu porsi bisa buat 2-3 orang.  Pelayanan nya ramah, cepet, juga sabar. Karena waktu gua kesini gua hampir butuh waktu 15menitan untuk nentuin mau yg pesen yg mana dan mba nya tetep nungguin sambil senyum ramah hehehe.   Boleh lah dicoba. And definitely I will come back!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="384">
    <text>A reaaaaally romantic place to go with your partner. Peace out! but actually i went here for my friend's birthday party. And i'm sure enough she booked the whole restaurant bcs i didn't see any other customers. It was located in a building I forget its name. It was on the first floor and the view was just park maybe? At that time it was blocked by pots of trees and it was dark to look outside. But i can tell it's a place to have a date,when I have a meeting in the landmarks building, i came here to breakfast, but because it was 9am, we could not order food, so I just order hazelnutty and cafe latte, and i love it.i feels like in a old library, anyway you must see the toilets...    Interior 9/10  Drinks 9/10  Price worth it!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="289">
    <text>Romantic place sepi tmpnya nyaman bgt kaya rmh sendiri nuansa rmh joglo d dlmnya bnyk pajangan2 antik..makanannya enak bgt smoothies nya jg seger betah dsni krn sepi ga ribet ama org</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="114">
    <text>Numero uno &#128076;&#127995;&#128523;    Makanannya enak2 semua, ga rugi walau harus bayar mahal.   Tempatnya nyaman, pelayanannya memuaskan.     Must try!!!!!!! &#128523;,i just ate here today. service quality is ok.  i ordered pulled beef sandwich (95k), nachos (65k), brazilian beef stew (78k), and some kind of mocktail (i forgot the name) kind of mango or something and virgin something, both cost 42k. overall taste good, for me they serve really very big portion, don't ordered too much &#128522;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="535">
    <text>Pertama kali makan disini, tempatnya enak, tempat parkirnya jg lumayan gampang, makanannya enak-enak juga, tapi harganya lumayan mahal hehehe" "A very recommended place to have a casual hang out with friends or just simply having a brunch/lunch with families. They have a very unique room decoration with a minimalism sofas and simple dining tables. &#160;And they have a quite tasty kinds of food for brunch or lunch and the ice blended oreo with added mint on it, it's really fresh and good. overall, it's a good cafe to hang out :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2001">
    <text>Wih soerabinya mantap... bikin kangen,serasa gk ktmu pacar 3thn bla gak nikmati soerabi ini seminggu.pling soeka rasa duriannya... pling enak dinikmati dg suasana kota bandung apa lagi...,pernah sekali ngumpul disini sama temen2 dan ga lagi deh yaa. serabinya sih okee banget, apalagi rasa duriannya wuiihh mantap. tapi pelayanannya jauuuuuh dari standar, mba-mbanya jutek dan pas awal dateng kita sampe manggil tiga pelayan berbeda cuma buat minta buku menu doang. bagusin dulu lah etika pelayannya, tapi mungkin ga bakal ke tempat ini lagi.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1569">
    <text>Best place to date someone. Good ambiance nice interior. Decent price (used to be)  Best hamburger but my favorite are their alfredo or carbonara  Prince house seharusnya saya rate 5.0  Its just their affordable waffle no longer there, the price is not worth anymore.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2760">
    <text>Nyobain sate ayam disini. Udah banyak yg ngerecommend. Daging ayamnya empuk, kuah kacangnya enak. Cuma pesenannya pas disajiin kaya udah dingin. Kalo panas pasti lebih mantep lagi..,nyobain sate ini juga di rspp setelah biasanya nyobain cabangnya di kota kelahiran, pekanbaru. satenya sama persis sama yg ada di pekanbaru. lontong dan 10 tusuk sate ayam dengan harga 26 ribu dannnn super mengenyangkan deh pokonya. enak sih... cuma apa ya, ga seenak yg gw bayangin aja. ekspektasinya udah tinggi banget sih ngebayangin satenya bakalan superrrr enak karena asapnya ngebul ngebul dan aromanya enak banget. enak cuma ga seenak yang di declare di zomato. yah after all perut kenyang hati tetep senenglah. hahahaha.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3442">
    <text>Pernah kesini waktu baru pertama kali buka, kirain mie jupe ini ada hubungannya sama nama artis, ternyata itu singkatan, juara pedes. Buat yg ga suka pedes not recomended lah buat nyobain ini. Asli pedes banget (Namanya juga juara pedes)!!  Makannya jadi ga konsen karena kepedesan, yah jadi abstrak ga bisa ngerasain rasa pastinya. Yg pasti rasanya pedes :( Waktu itu nyobain mie goreng saos original. Buat yg suka pedes yah monggo dicoba mie jupe ini. Buat yg penasaran sama seberapa pedesnya juga silahkan mencoba :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3103">
    <text>Satisfied. Tumben banget waktu kesini sepi, biasanya penuh banget. Harga sesuai rasa, pelayanan cukup oke, cobain kitsune udon seger bangettt,bumbunya kerasa banget. Next time bakal coba varian lain juga</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3857">
    <text>Sebagai non-penggemar K-pop dan segala macam yang berbau Korea, satu-satunya kesan yang aku dapat pas masuk cafe ini adalah ""oh kayak gini ya penggemar K-pop"", mengingat ada pelanggan yang lagi fan-girling (is that the correct phrase?) gara-gara liat music video boyband joget-joget.  Suasana cafe ini emang Korea banget dari ujung ke ujung, didukung dari dekorasi dan musiknya. Untuk makanan, aku gak pesen makanan karena emang cuma nemenin temen aja, tapi kata temenku sih enak makanannya. Aku pesan minuman (lupa namanya) dan tampilan minumannya menarik, rasanya juga seger.     Would recommend it only if you're a K fan.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3884">
    <text>Beli yang dulce de leche enak bgt meleleh2 fillingnyaa! Beli yang nutella banana jg enak tp nutellanya keras bgt gangerti lg sampe sakit ggitnya sayangbgt&#128557;&#128557;&#128557; but overall enakkkk bgt</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1923">
    <text>Tmptnya enak bgt buat hangout rame2 sama tmen! Ga bosen deh kalo nongkrong disanaa.. Makananya juga enaak2! Mie telor asin nyaa recommended deh pokoknyaa!! Yg lagi di serpong wajib cobain tmpt makan inii. Recommended bgt!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1520">
    <text>Selalu beli kue ulang tahun di sini dan rasanya selalu enak. Pernah dine in juga dan suasananya yang sepi cukup mendukung proses bekerja. Sayang harganya cukup menguras tabungan.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3671">
    <text>Pizza Cream Cheesenya sih enak banget !! Recommended item here  Kita juga pesan grilled spaghetti yang ga kalah enak juga.. rasanya pas banget deh dengan saus bolognaise dan melted cheese on top nya  Minumannya sih kita hanya pesan ice tea dan lemon tea which is standard  But overall good food and good place to come to ;)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3891">
    <text>We went here last night and ordered nasi bakar, nasi Babi guling and the ropang Nutella. The nasi bakar tasted a bit funny but we thought that it was just our feeling. But today both of us had bad case of diarrhea.  Please take good care of the food quality. Pleaseeee.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3888">
    <text>Waktu itu makan di sini karna abis ngerjain tugas dan tmpnya rame banget dan tmpnya bersebalahan dgn ranch market. Yg paling juara sih sambelnya heheh. Wkt itu pesen bebek dan cuma di kasih lalapan mentimun karna kata pelayannya lalapan bnyk yg habis. Sambalnya nagih parah!!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2162">
    <text>This place never fails. I've been here so many times that only god knows the exact number. This is our favorite place to enjoy ramen too (my boyfriend and I). But if it's sushi or sashimi, we have another spot. But for ramen, this place is the ultimate spot.&#160;My favorite dish here is Tonkottsu Ramen! It's also his favorite too. We're both pork freaks. The portion here is really big as well. Usually I'm not able to finish it on my own since I can't eat a lot. That's where he comes and finishes it. The texture, the broth, the taste, every thing about it is perfection. I might sound exaggerating but I'm just trying to be honest.    The ambiance here is also very nice. It can get quite crowded during dinner. Also parking place is an issue. Sometimes I have to park at the other side because the parking space around Echigoya is full. But overall, this place never fails to fulfill our hungry tummies.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3927">
    <text>Nice place to eat steak, porkyyyy ribss.. The fries is also nice. A lot of sauce we can choose. Definitely recommendeddd for lovers, friends and family.. They also provide baby chair :)</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2015">
    <text>Everytime I saw pan ya, I always have the guts to stop to buy their melon pan. My favorite bread at pan ya, is deff their melon pan. Both matcha and original pan taste so light fluffy and so gooood. Melon pan is basically just a plain bread with a sugar on top, but for me the simpliest the better.     Other bread selection at pan ya, is also good, pan ya is deff one of my family's favorite japanese bakery.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3923">
    <text>The visit to this place is not satisfying in overall. The place was located inside UI library building to protect from hot and rain.   I actually want to try the grilled fish but it's sold out. So i ordered the only food that available, grilled honey chicken. The chicken taste really nice.  Just disappointed for the food availability." "Suka banget sama gorengan mereka. Siomay dan siomay goreng nya sangat enak dan maknyus. Sambel kacang nya juga kental, berasa kacang nya, dan tentu saja pedas bgt. Laflaf&#10084;&#65039;</text>
    <aspects>
 	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2762">
    <text>Always perfect for Imperial Lamian....    Entah kenapa suka sekali dengan masakan2 yang disajikan oleh Imperial Lamian ini...Mungkin dikarenakan Chef nya masih berasal dari China sehingga cita rasa kelezatan masakan2nya sangat terjaga...Yang lebih suka lagi adalah kecepatan datangnya makanan2 yang kita order sehingga kita tidak perlu menunggu lama2 untuk makan...    Tetap memesan makanan2 favorit yaitu Babi Sayur Asin, Tumis Poling 3 Telor dengan tambahan Nasi Goreng Shanghai &amp; Mie Goreng Babi Saus XO...    Kesimpulannya : uda nga usah dijelaskan lagi deh kalo uda perfect...                                                                  tirta-lie.blogspot.com,bakmi goreng chasionya RECOMMEND banget! dan si  Jason Chandra  pesen nasi goreng shanghai / hongkong + minumnya chinesse tea, hanya merogoh kocek 100k. cukup kenyang dan sesuai dengan harga yg dikeluakan, OIYA! setiap post foto dan follow instagramnya kita dapet free es salju campur per accountnya, enak banget segerr&#128155;&#127847;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3237">
    <text>Shisha terbaik yang pernah gue rasain disini,  Menunya unik unik, pelayanannya rapih, asepnya tebel, rasanya dapet, pokoknya musti coba buat para shisha addict!" Kesini selalu beli yg level 0, karna pengen nyoba-nyoba aja sih. Dan, pedesnya itu lebih dari indomie pake sambelnya! Tapi enak, porsinya banyak, sayuran &amp; sosisnya juga banyak. Tempat agak sempit, parkirnya juga. Kalo kesini mendingan bawa pulang aja. Bisa via gojek juga:D</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3054">
    <text>I shall say it's my favorite ramen in town. The spicy one delivers a flavor that reminds me of the ramen I ate in Tokyo Station. Really recommend it for anyone who are about to get some flu. This ramen cures!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="580">
    <text>Got a chance to try this new Ramen place at Kemang Village, with my husband &amp; young daughters.     It has an interesting concept, where you can ""custom-made"" your own ramen-bowl, by choosing the soup-base, sauce, meat, condiments to your liking. This is nice, because it caters to different tastes.     If you prefer your soup  to have more flavors, you can easily just add all sorts of the free  condiments provided. My husband and I added a bit to our soups, which had the lighter type of broth flavor. If you prefer your soup to be clearer in taste then you might like the original soup. My daughters liked the original soup. We had the buta shoyu ramen.     The service was good, and the place clean.,worst ramen restaurant in my whole life. tasteless soup, uncomfortable table, unkind staff...  above all things, TASTELESS..MAZUI.. my family have lived in japan 12 years, after eating, All family, &#160;even my daughter 11 years old said same thing. ""tasteless.. Why this price?""</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="218">
    <text>Seneng banget bisa kesini, cobain laksanya, suka banget. Tempatnya keren interiornya itu enak di pandang mata, untuk pelayanannya oke, ramah dan cepat. tempatnya terkenal sih di bogor jadi saat kesini weekend sebelum puasa tempatnya rame banget, sempet kena wl tapi gak lama...</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1632">
    <text>Try new place...</text>
    <aspects>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2118">
    <text>One thing that I could not resist from this bistro is the doughnut! For sure, it is one of the best doughnut that I have ever tried. The price is really cheap as well, as it will cost you only IDR 6,000. They once offered ice chocolate too and it was very delicious, but now I don't think they are selling that again &#128533;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="544">
    <text>Sedihnya kesini tempatnya ga sebagus difoto-foto yg seliweran yg pernah gw liat ya tapi enaklah untuk duduk duduk ucul, kalo kesini mendingan sih malem lebih adem.. Pas kesini sih ga nyobain banyak makanannya, cm coba corn soup sama leci tea nya, rasanya mayan laaah nanti deh kapan kapan kesini pagi cobain yg lain hehe</text>
    <aspects>
 	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2328">
    <text>Pertama kali kesini. Tempatnya untik. Nuansa2 tempo dulu gitu. Tempatnya juga enak deket panggung jd bs sambil santai dengerin lagu.     Sy memesan moccachino nya. Untuk rasanya sendiri not bad. Sy sih suka soalnya kopinya ga terlalu strong dan coklatnya berasa. Cocok bersantai di malam hari sambil mengobrol san dengerin live music.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2577">
    <text>Enak sih, bebeknya gede.. Nasi bisa bebas ngambilnya haha. Tapi kok ya makin kesini kayaknya makin biasa ya. Dulu awalnya enak banget. Trus apa harganya naik? Haha. Tapi kalo dibandingin Kaleyo, bebek disini lebih enak sih.. Hehe. Oh ya, dan tempat makannya lebih manusiawi, ga rame amet kayak Kaleyo. #perbandingan #frontal ????</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3383">
    <text>Tempatnya lucuuu bikin pgn mampir. Pas liat menu harga nya murah2 bgt buat ukuran cafe yg gorjes gini. Tapi rasanya biasaaaa bgt :( apa karena murah jd rasa nya begini ya :(. Buat pelayanan ramah2 dan gercep. Cm buat makanannya sama sekali ga bikin nagih. Dan 1 yg bikin ilfeel, gue liat ada kecoa jalan di bangku huhu tolong jaga kebersihannya ya, bisa bikin org badmood males mampir.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3926">
    <text>Ini termasuk ramen murah meriah daan terkenal dgn no porky nya. Jadi aman deh. Walaupun emg ini terkenal dengan ramen ala indonesia,tp Gue tetep suka. Esp spicy miso ramennya-karena emang pedes banget. Dan di table disediakan sambel cabe rawit lagi. Ochanya jg enak,coba deh panas panas. Anyway, jgn terlalu mengharapkan service yg wah krn udah jelas kan ga ada service charge pd bill. Gue sih fine fine aja.. &#9996;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="967">
    <text>Semua makanan yang pernah gue pesen ga pernah mengecewakan. Suka banget sama fettuccine carbonaranya. Sausnya creamy dan smoked beefnya cukup banyak. Favorit deh. Selalu pesen ini buat side dishnya.  Yang pasti tempatnya asik. Apalagi kalo makannya di bagian luarnya jadi berasa banget ademnya puncak. Lebih bagus lagi kalo cuacanya cerah jadi pemandangannya ga ketutup sama kabut.  Di bagian bawah ada kayak taman gitu trus banyak patung sapinyaaa XD  Minus mushollanya aja kayaknya. Terlalu kecil. Dan sekilas kayak kurang terawat. Mukenanya banyak yang ga bener. Jadi kalo mau solat di sana mending bawa mukena sendiri.  Overall recommended lah buat nongkrong nongkrong cantik di daerah puncak.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2213">
    <text>Some of my friends recommend this place to enjoy delicious ramen. But personally, I didn't ordered ramen because at that time I was full. So I just ordered chicken gyoza and hot ocha (refill).     This resto offer pork menus, most of menus made with pork. But, if you're moslem, you can ordered chicken ramen or chicken gyoza. I've asked to waiter there, she said that all the food processed separately between halal and non halal menu. So maybe for you that just eat halal menu, you can try to believe its waiter.     I think chicken gyoza has a standard taste than other japanese resto. My friends also said that their ramen is so so, hmm and too many beansprouts. So thats your choice whether you want to try this or not.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1752">
    <text>This has been my favorite restaurant since like forever. Dimsum is always my kinda food. Imperial chef has never disappointed me till last week when i came here. Obviously for food there is no doubt for the taste. However, i am very sorry to say that their place is no more HYGIENIC!! Saw three small cockroaches crawling on their cornered walls. The worst part is when i informed the waitwr and requested for a change of table, their expression was flat and literally did NOT do anything when they saw what i was pointing at. This is very sad to say that imperial chef is not able to maintain their hygiene.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1243">
    <text>Lokasinya mudah dicari, luas dan interiornya menarik. Banyak pilihan menunya mulai dari kopi, non kopi sampai ke makanan. Enak buat hang out ataupun kerja. Kemarin sempet coba affogato dan espresso green tea latte, keduanya enak!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1373">
    <text>This is a sister restaurant of Lara Djonggrang, which oriented toward younger &amp; hip crowd. Located next to the famous Ragusa ice cream, it offers different kind of dining experience. If you love old/antique stuffs, the decoration will feast your eyes.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3209">
    <text>Biasa aja. Kurang variasi menu nya. Ya banyak sih macam macam. Tapi dibanding kompetitor kayanya kurang variatif menu utama nya. Sampingan nya lumayan lah ada dimsum sekadar nya. Kue kue. Untuk rasa dan harga ok.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3901">
    <text>Tempat dessert yang menyajikan berbagai macam variasi jenis dessert dari manca negara, rasa yang enak karena terbuat dari bahan baku yang fresh dan berkualitas. Dan suasana yang sangat nyaman membuat semua betah untuk hangout.  Very very recommended.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3632">
    <text>Kesini karena denger dari radio dan rate-nya tinggi.  Makan ayam pop - ayam bakar - ayam gulai - rendang.  Yg paling enak ayam pop dan ayam gulainya.  Rendangnya gw sih kurang doyan asinnnnn banget.  Klo mau kesana,inget minta yg panas. Klo dingin rasanya biasa banget.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2601">
    <text>My third time to this restaurant.  Similar to previous visits, the food was excellent.  I would highly recommend the homemade pasta of the month - tagliatelle with mushroom sauce and truffle oil.  The texture of the tagliatelle was as good as the ones I had in Italy.  The sauce was creamy with a good amount of truffle.  The dessert I ordered - sticky caramel toffee was rich and delightful.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1048">
    <text>Karena telat booking restaurant lain, setelah browsing2 akhirnya dapet tempat juga di Sondoro Seafood Restaurant ini. Rasa makanan semuanya endeeesss, terutama Tahu Sondoro nya. Luar biasa bikin melayang. Walaupun sempet beberapa kali listrik padam, tapi karena kami semua udah kelaperan, akhirnya sikat aja terus tanpa pandang buluh.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="808">
    <text>I've been this coffee shop several times. Usually drink hot red velvet latte or chocolate. I like their red velvet latte because it's not really thick so I can enjoy it til the last drop. For dessert I've tried rainbow cake which was tasted pretty good. But hazelnut cake wasnt my fave.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2076">
    <text>Harus wajib coba! Tertarik dengan promo IDR 79k ( pork / chicken ramen + side dish + ocha cold / hot )  saya pilih pork ramen dgn side dish kaarage dan hot ocha. Sedangkan teman saya pork ramen dgn side dish gyoza. Personaly justru saya lbh suka dgn gyoza nya don't know why but kaarage nya terasa way too plain. Fav part nya kuah nya yg sangat kental dan rasanya benar2 dominan. Pelayanan nya juga excellent. Keep #oinkoink!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3065">
    <text>My new favorite cafe in Kelapa Gading. Great place, great food, and great coffee. The only downsides are the place is kinda small and has a very limited parking space.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2927">
    <text>Over all, the food was good. It's like indonesian fine dining with the traditional foods, served very well.   I like the chicken satay with the cincau hijau. The food was greatt overall.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3976">
    <text>For family treats, you have to come here!  Kmrn pas ke grand indonesia, mau cari makan ampe muter muter atas bawah karna pas liat tenant2 makanannya kurang begitu menggoda, gue cari yang banyak pengunjungnya, dan pas gue liat imperial lamian, rame coyy.. Jd gue memutuskan untuk nyoba disini..  So far, disini kurangnya cuma tempatnya kurang cocok untuk hangout bareng temen karna kayanya emg cuma didesain untuk tempat makan aja kayanya hehehe  But the foods are so delicious, mie goreng lamian pork nya enak, pork panggang nya juga mantap, jangan lupa untuk cobain buncis cincang daging yang dianggap tidak halal tapi enaknya selangit itu   dan awalnya pas gue dtg dan pesen, kirain bakal lama makanannya sampe, ternyata cepet.. Pelayanannya juga ramah, ya not bad lah..  Come and taste it by urself</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2172">
    <text>The food, drinks, n atomosphere are great. But the back music is too loud at night, and i couldnt enjoy our chitchat... I prefer to go for lunch there.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3824">
    <text>Tempatnya super cozy dan tempatnya lucu decornya.    Namun dari segi pelayanan super slow dan harga terlalu over priced..    Kesini cobain signature dishnya: Beef Ragu on Rosti.. Err.. dengan harga 65k++ dan cuman dapet dish yang mirip hashbrown diameter sekitar 15cm.. benar2 gak worth it. Rasanya agak tawar, dan bahkan saat datang sudah tidak terlalu panas lg..    Overall buat nngkrong2 aja sih okay, tp not for having a good meal :(                                                                  claredelfia.wordpress.com</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1256">
    <text>Hari ini saya dan keluarga besar saya makan di Crystal Jade. Crystal Jade ini menyediakan dim sum dan chinesse food lainnya. Letak Crystal Jade ini menurut saya sedikit mojok ya.. paling ujung (dibawah    Harga makanan di Crystal Jade ini memang sedikit pricey tapi semua worth it dengan suasana dan rasa dari makanan nya sendiri. Interior nya keren , mewah , dan tempat nya cozy. Service nya cukup baik tetapi sedikit lamban mungkin karena sedang ramai.    Dari semua menu - menu yang pesan secara keseluruhan rasa masakanan nya enak , dim sum nya juga enak dan gk nyesel buat coba makan di tempat ini. recommended :)    *cuma ada 2 foto*</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2645">
    <text>One of the best coffee shops at Senopati. Kenapa? Tempatnya cozy bangettt untuk nongkrong, smoking area cukup luas, sofa dan kursi di dalem pun banyak dan nyaman semua, wifi kenceng (mungkin tempat ini bakal cocok banget buat yang lagi kerja atau ngerjain tugas kampus).    The beverages are amazing as well. Favourite saya di Caribou, Caramel High Rise (untuk yang coffee) dan White Peach Berry (untuk yang non coffee).    Can't wait to go back to Caribou!</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1163">
    <text>It was so quite, probably because it was on day lunch. The price was not expensive. I lole the 'peranakan' theme eatware. It was so vintage. The food was ok.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="344">
    <text>Komposisi bumbu kuah ramennya pas banget, tekstur mie yang di sajikan berbeda dengan ramen pada umumnya. Menu andalannya Shukemen, kamu bisa coba porsi 1 1/2  porsi mie (gratis 1/2  porsi). Tapi bagi yang non Muslim sebaiknya jangan mencobanya, karena beberapa menunya mengandung pork.</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3495">
    <text>Nomz ssam roasted pork belly (145k)  Ini bener2 enak banget. Kulitnya crispy dan walau keliatannya agak berlemak tapi ga bikin enek. Mungkin krna ad kimchinya jd bikin ga enek. Buat yg suka makan korean bbq psti suka sm roasted pork belly nya. Cm makannya hrs agak cepet krna kalo kelamaan kulit nya jd ga gt crispy dan agak keras.    Half roasted chicken (120k)  Sausnya enak tapi agak terlalu bau keju. Kalau utk penggemar keju psti suka.    Overall agak pricey sih. Cuma worth it lah. Roasted pork belly nya enak banget dan bikin kenyang, sampe2 ga sanggup nyobain dessertnya. Next time bakal balik lg buat coba dessertnya</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1045">
    <text>Ulang tahuuunku tahun iniii dimeriahkan oleh kamu kamu lagi &#10084; haha! Minta tolong sama temennya buat beli kue, dan dibeliin lah kue ini enaaak rasa tiramisu kalo gak salah enak suka suka apalagi sama yg ngasihnya haha&#128541;</text>
    <aspects>
	  <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2082">
    <text>Cozy place, friendly waitress... ^_^  If you do review this place in zomato, you could get free Naan Bread.. Yeaayy  Must try to visit here!</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
	  <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
</corpus>
